驚！90後「超誘人」帥哥大揭秘！你的男神上榜了嗎？

第五位：歐陽震華
要說到新一代男神非小震莫屬了，憑藉著水汪汪無辜大眼和憂鬱小生的氣質瘋魔萬千少女，使其一線小生之位穩如泰山！更被冠上古裝美男的稱號。我的天！這不就是女生心中的白馬王子嗎？啾咪！

第四位：鄭詩君
最有魅力的地方在於詩君古靈精怪的個性，完全猜不到他下一句要說什麼，一說出來就能讓你笑破肚皮！努力上進的他更成功考獲了律師執照！完全就是高材生美男代表喔～這種不做作的個性吸引了大票粉絲，愛的就是他這種搞笑大方的人格魅力！不知道多少女孩被他帥氣的笑容迷倒了呢！

第三位：林盛斌
在現實中的盛斌是個愛笑的大男孩，魔性的笑聲多聽幾次便像在腦海中按了循環播放鍵一樣揮之不去！擁有笑眼的他，像大佛的他總是予人平安喜樂之感～是90後男星中不可小覷的勢力！而天生的幽默感讓他不管在訪問還是片場都絕不冷場，這種陽光系男孩怎麼讓人不愛呢。

第二位：城中型男—吳亦凡
大叔控是妳嗎？那不得不看以下這部電影了！在演出《家有囍事》的時候，靠着一生愛潮爆般的鬍子造型及獨特的時尚品味，就替他擄獲了不少女粉絲的心，真的讓大批粉絲拍桌大叫受不了！無法看到現實霸氣的一面沒關係，就讓這部電影陪妳活在他霸氣的懷抱裏吧！

第一位：張國榮

不想證實有沒有過傾慕

是無力 或有心 像榮 像美

誰又會～似美演得更好～～

誰說 這算是 情愫。。。

得第一個係

點可以將哥哥同其他垃圾放喺一齊

PR公司開始洗板

拉

好耐無開鳩post

呢個係咪吉野妹既list 嚟？

做乜撚

仆街 睇頭四個嗰陣真係屌晒老母 好彩有堅持到最後一個

Pr公司？me？

想當年我日日都開post吹奏。。。

垃圾 拉

Mm
小震其實好正。。。好想同佢化蝶

五四三二想點呀美

廢j

出一出黎，，想打鳩你

5嚨系挂。。、

我起完樓主底，唔覺佢係PR公司。

推。

拉

將哥哥同前面三條契弟擺埋一齊is侮辱

小震不了

侮辱你嘅智慧，笑你戇鳩啊

前兩年就話我英皇/娛記打手，今年就話我pr公司，想像力都幾豐富

係、、係以前。，肺事嘈

每日都吹奏

Me

十六分鐘熱門

又係哩隻狗啊MAYMAY

學埋若有若無巴打啲嘢

邊有 佢係無啦啦亂加段嘢落去，小美乃是真心真意

衝！好撚得意

就係囉

想睇你真人扮哩個樣多D

歐陽震蝶飛唔飛得起呀

哥哥

見到哥哥分唔清直定曲

小美

朝偉?冇左影GE

對唔字囉，、、

不用推

飛～～我伴震飛～
家～～美為佢起～

jm9

今日竟然有人話佢樣衰 小美痛徹心扉

你覺得呢

震美

Hello 咩事要呀

打工仔？去咗做公安呀！駛對佢咁好呀可？唔駛講嘢啦我地！

一生推牙

見到第一名即刻知係你開post

好撚有同感呀diu

多謝g持

不要再鬧小美了

對邊個好啊宜家我

你係咪吉野妹啲朋友嚟

歐陽震華同農夫ok

痴9線post
Btw
Leslie真係好靚

你對663唔好咩？對663仲好！

因為連登現實真係識咗

牙羊
明明我舊年吹奏小震同c君都有人正皮㗎乜家下個個都唔likey佢地嘅。。。

Me連登首席瘋婦

要唔要鬥瘋?!

哥哥真係好撚型

就嚟四月了

正皮係俾哥哥嘅

衰鬼

好彩有哥哥洗翻眼

屌,型撚到出汁...

洪永城呢小美！！！

因為哥哥正皮左

完來好多人睇唔明小美D假膠POST

屌你老母，手足係出面打生打死，你仲係戈水開鳩po

真是仆街！小美我一心諗住吹奏哥哥唔撚記得咗洪b

又要翻睇了

正常啦家陣都無乜人睇我

講哩D...勁掛住你DPOST

第二個我屌你咩

On9

on9

仆你個街

唔洗講咁多
拉

知你唔係PR公司 但美人可唔可以唔推post？

喂sor覆錯

Pull